究竟d人係點忍萬日唔打j

我忍左幾百日，個想射精既感覺好強烈，打j定運動好?

切J

運動 切忌前功盡棄

要講到忍，已經冇意思啦

戒j係克服慾望既苦行之道

點解要忍？

因為人地心靈純潔

仲未有j圖

有性生活咪唔洗打丁

戒過一個月，之後打個次超正，你依家可以試下

存天理 滅人慾

j癮同煙癮一樣

唔打丁但日日扑野咁點

你離題lol

戒咗條j去

日日番工就會攰到唔想丁